[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(220)揮別往事&在別人的Twitter尋找MIYU

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Lm

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

櫻黑留名
繼續話題
6日6韓

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

新人曹柔理推入嚟同大家say個hi

想問下係咪未知會唔會黎香港mama?好想去睇

留名

個陣入兩個清純都覺得奶奶地野 諗住雙主唱海允同初媛都是但一個啦 點知兩個都冇入到 佳恩又冇埋 係頹哂啊睇到 個陣諗我呢三個月睇左啲咩啊究竟！

建議開電視睇直播 真係唔抵去

瘋狂F5睇邊個1001到

same

831 果晚講哂嘅嘢又返兜？

由11 開始覺得奶野
我係蛙腿控都咁講

而家明點解牛妹識咁多日文

咩你覺得有分別咩

除左中間個其張 其他都睇壞眼

好耐無試過留名

久違misa貼圖大法

新理想

希望2年半內儲齊12個人嘅canada

千幾以錢蚊張飛 貼多幾舊水夠你去韓con

插唔到嘴
個po去得太快
追唔切

MISS YOU

又要我擺番個兩張名作

而家儲到幾多個?

lm

頭先罵戰黎無你係度

插唔到嘴
插圖
插埋我地個腦

有你地2個護post大將軍
罵戰真係好放心

snapchat式p圖

我 C魔普提度

手機整咋唔好咁高要求啦

有些少葡萄

得1半

仁美rose碟真係少到喊出黎

又罵關於what

苦中作樂
其實係Miu 條片有Miyu既身影

冇做好耐

係cdwarehouse課
諗左一星期買唔買好

都係喊出嚟

咁課多一隻啦

屌你第2張 邊度CANADA

仁美嗰個燈光太暗睇唔到 唔計
po po吓Canada你po張gap圖

我一開始以為自己眼花

講真轉左人之後weekly真係一集都冇睇過
除左三個人之外有啲咩改左?

第三頁黎明之咪鬼去mama啦
盞一肚火

MORE

睇就睇咁多嘢講

聽日check下我附近個cd warehouse有無貨先

冇咁好笑

追MIYU 真係辛苦 要咁搵

叫我地唔好玩鳩柔b

轉左之後我都冇睇過
都只係睇左izone果集

SAVE左9世啦

咁都係睇多次idol room當係weekly算

爭nako就齊日本妹

[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(219)誤中1001

1.music core fancam
櫻

2.

3.fansign

fancam

娜B too cute to sayyyyyyyyyyyyyyyyyyy

頂帽戴好未

你見唔見到頂隱形帽

我發現每秒都有新嘅嘢可以吹奏

安狗狗so cute

hi主唱

repo

--櫻究算係前輩定後輩

--乜鳩嘢係大豬蹄子

清鈍(唔關溝女)

4.唔明

5.唔知去咗邊嘅小飯粒表示

6.蛙蛙愛到了驚嚇

7.karaoke ver la vie en rose

8.so rich

9.挨鬆豬相

10.櫻又比人P ft 娜B

11. why 娜B always so cuute

12.Color*iz 上咗oricon 洋樂album #1

13.油B愛你

14.睇完精神嗎

15.安狗狗&160

16.

17.Vlived

18.佢肯定又會走數

20.每分每秒都喺到吹奏

21.睇完之後淪陷咗未

22.long time no see ceo

23.miutan ho ball

24.

IZ*ONE La Vie en Rose (미야와키 사쿠라 Miyawaki Sakura focused) @ MBC [Show! MusicCore] 20181103 Watch more video clips of the Hottest K-POP Stars 더 많은 MBC 예능 ↓↓↓ 예...

25. 清純好靚

26. 蛙蛙個樣真心SAD

27. 吹奏蛙蛙

28. 呀櫻簽錯名好得意

29. 呀櫻個樣好正

30. 再吹奏蛙蛙

31.

塔諾巴作品

32. 睇波

33. NAKO好得意

34. 之後繼續討論PD48遺珠們

35. 提返大家DISPATCH高清相LIN

建議你飛住睇

冇dony cony真係差好遠

當你同時間追埋初媛時
你就會知Miyu 原來都幾易追

睇左10幾min就覺得冇野好笑冇睇落去

第3頁留名

我屯門都係今日先翻貨

Misa一入嚟就點人數

留下名

禾新人

到底係先前cd warehouse比人爆哂冇碟
定最近先番貨

跳舞跳半粒鐘
入場跳一次 兩倍速一次 乜鳩過山車又一次

油b idol school嗰期個頭玩空氣瀏海唔成，變咗禿頭？

以前睇都覺得好撚CHUR
又唔係FUNNY到咁 要跳咁多次

我大lyz嗰集竟然係條友9叫就咁9左5分鐘

歡迎新朋友
又合體id
btw 姜惠元係我老婆

想知呢個咩站

好撚串喎CHING

你博多宮正宮點算？

新人最應該做profile介紹 比佢地表演下個人技 不過算啦 原先個批連幕後班底都走埋 係唔會有番以前嘅質素架啦 除非轉番舊主持同幕後

每次有人係佢個名id都要講一次

好尷

你第幾次咁講佢
好撚熟口面個cm

ユーリは日本人の肉便器だ

幾次咁
指原巴蕊到

佢跳完公演要休息下
今晚翻清純牌子同佢睇巨人

頂 第一張

見住清純由得幾個巴推變左好似勁多人推

1. 唔係去standing，特係喺個星前面個區度企嘅話，睇電視個視野仲好啲，而呢類standing官方價2000up
2. Mama咪即係富貴拼盤，佢哋上台前前後後加埋最多10分鐘
3. 你仲要同其他家妹妹仔一齊睇，然後聽住班妹妹辱罵你個推

所以除咗第一年喺香港搞嘅mama，我無再去現場睇好耐

文青佳恩
多謝你post 圖

第一個推一定係我
我第一個同佢講生日快樂

我都唔知
我早幾日去無貨，想問個staff又覺得好尷尬

講挨屎溫又驚個staff唔識以為我讀錯
講挨鬆又驚個staff會笑鳩我讀錯

最後show左張相比佢睇算
點知佢望完load左陣就：哦！挨鬆！

聽到d應援就好想去現場爽爽咁叫一次 睇一次rose live

舊年有RV所以去左
揀坐位係明智選擇,個朋友係下面畀人海淹沒
我仲好好彩可以同到個韓國reveluv一齊唱一齊叫應援

淨係去過2012 企位
搶到企位又有Fd 去就ok 既
但唔係就留屋僅睇喇

好多人爭我嘅清純

當初有人話唔落坑

2012好睇呀
呢年咁正
我自己好鍾意2012同2013

11月8 11月15 MCD都有位

LOOP左好多次energetic

爭你老母

好毒

15年有2ne1都好正

初初追已經覺得佢好正，加埋美波buff

屌你啦
你屋企D寫真乜野黎?

做dancer?巴打咁勁 有冇見到邊粒星啊

好撚正 最緊要係你周圍既人都一齊嗌
周圍人唔嗌冇咁爽

呢張相佢生日個日我幫佢影
個禮物我有份送既

我欣賞佢哋嘅線條

q起對手冇表情咁睇

清純櫻part 2

今日去左coex

關energetic咩事

咁型

如果遲d佢哋嚟香港有冇人跟我去機場舉牌叫曹柔理做反日分子

屌啦
咁我都美化個舞台表演黎比觀眾欣賞
OK?

特別係呢類舞
一係要有gf咁齊或者閃閃咁型
一係要好似4minute咁玩失憶
咁先至好睇
無呢啲point跳少陣玩吓遊戲好過

你問前塔巴就知

唔ok喎
你=毒
me = 型

上Idol Room 跳Energetic

要用韓文講

清純跳energetic好正

係㗎跟

去演唱會或者任何一個活動最正係一齊嗌應援 真係用盡力嗌 佢地聽到啲人嗌得咁齊又會好開心

我連入去做2打6嘅機會都冇

哦
咁撚串下嘛

佢講野就大嗌shut up

SAME

留名等睇你哋班人一見到唉鬆嚟香港開fm就即刻課金

我就係睇女友果集
一開波埋牙就黎首2倍速 個個喘哂氣咁
我唔識笑
可能我已經睇厭左呢種

你不嬲型開cow死女

個段yena都好正

我睇電視咋 莫講話二打六 入場睇都冇份

所以成集變左清純的Weekly idol
除左清純之外無咩笑點

s絲勁到

睇住d肥宅彈彈吓

其實2倍速除咗係攞嚟俾啲飯打飛機話跳舞好勁練咗好多次訓練有素之外
我真係睇唔出有咩好睇

yes
twice 9條女都係禾女人

12年真係無得輸
全場跳江南style

my wife lm

Yena 係型 但無笑點
清純係恥笑
綜藝效果Max

睇你對F奶彈彈吓

正到呢
BIGBANG+PSY
屌

到時唔會多肥宅 韓國女團好多女飯架

俾個圖呃左入去睇

勁High

我諗起周潤發跳

6個

姐係可以去識女飯？

鬼叫你咁串

你識到先算啦 不過之前去同到個韓國站姐傾計

鍾意支魚

所以你問我比咁貴去睇
真係唔知睇唔睇好
但果年係幾唔錯
又有我女友 又有ioi very x3
同bts fire 同 blood sweat tears果年
好撚爽
呢兩首完全係feel到個個震撼 起左好多次雞皮
所以真係冇去錯 果年

呢到好似好少權F飯拍

曾經被佢條落坑片差d落左坑

本身2倍速仲可以賣怪雞賣甩碌嘅
好似bigbang嗰集咁
但你知啲韓國人成日強調偶像係要pro之類
結果肯玩到咁嘅人無幾多

巴黎 唔好搞錯

淨係舉慰安婦章幅圖就得

整呢個牌比你

邊條

屌你又係紅巴

要番做韓文

落咗佢canada條坑

唔夠爆，上唔到頭版

lets do it

呢個名真係有啲引戰
單野佢擺明大大隻死貓吞咗落去就放過佢啦

上次去clc con 好多正妹

正評係俾#1

諗起佢頒大獎嗰年
幾乎全場偶像趕飛機跟朴槿惠去德國
結果得番bigbang同幾個人同發哥玩

去睇泰妍好多姐姐

新人留名
矢吹奈子愛我

貪過癮
係愚樂台見d人用覺得好撚好笑

比佢笑死

收皮

相傳呢條片可以令日本黑幫變成日本韓飯

用嚟用去咪又係嗰幾個人

Bang bang bang嗰吓好可愛

利申非once
我到依家都未忍心睇條片第二次
Jyp嗰獲真係大仆街嚟

佢真係好撚慘 明明自己國家俾人侵略都要吞聲忍氣
就係因為個貪人民幣嘅老闆

好似比人用枝槍指住個頭拍咁 老豆個陣睇報紙都話做乜推個細路女出黎受靶

單野佢孭唔起
道歉保子瑜已經係JYP 極限
如果係Cube 三秒就炒左子瑜

食lee啖飯真係唔容易。。。

Good job

唔好twice嘅路過

個個都有棍絲架啦
你地爆碟團有絲咩

裴巴

呢個真 cube係三秒跪低

裴巴係真絲

果時仲要蝗+2 手頭係蝗有幾個節目
JYP真係玩唔起
尤其一間上市公司黎
保得住子瑜算係咁

佢地真係太廢 廢到落唔到坑

咁加句廣東話(欄)返韓國做你個愛國人士啦

我

呢個要中韓一齊用

對台妹有stereotype

加返啲粗口畫龍點睛，到時可以毒果見

一張圖安狗狗對腳

加落template啦，遲d聚會有用

屌爆你個閪呀曹柔理

安狗狗...

呢單真係太大規模
蔡英文都因為咁做左兩年幾總統

全部都不了... 係對志效同定延比較有好感 娜璉

最白果條女咩名

多賢 呢排整靚左

嗰陣有人話jyp係民進黨最佳助選員
仲要選前嗰晚出道歉片

之前覺得MOMO好正 但愈睇愈怪

jyp我寧願j割7

整靚左

蛙飯唔好睇

佢把食煙聲真係 個陣likey佢個句 我聽到呆左幾秒 心諗把聲做乜9

邊句？

其實day6啲歌唔差 但半糊

我成日都被呃入去睇，點知係tzuyu

都係嗰句，咬字清楚啲啦好嗎

Bb cream bababa 個句

唔係咬字問題 係佢把聲真係唔掂

我都唔好twice 最多咪唔睇 唔會話佢地廢 各有各鐘意姐

有咩所謂組，反正兩個你都可以照推

唔好浪費時間睇 仲廢過上首

佢地有一次攞完一位清唱 冇人敢唱 好似係得定延定唔知邊個唱

佢聲唔掂之餘咬字完全頂唔順

之前MV都有D主題或者吸引
今次呢個真係幾平淡

仆街又變once post

佢地個首dance all night聽唔落 明明上一首what is love都幾好 下一首變左做兒歌

推PO神器

唔好再講隔離團啦
講返呢到 轉下話題
有冇人瘋狂返睇第二集chu睇下邊個韓妹唔聽nako講翹腳坐

清唱就梗係我大lyz

回帶

傾你老婆囉咁
點解no way man個mv無咗佢

睇緊第一集 娜b越睇越可愛

我都有諗呢個問題 但好似都影唔到

邊位

手指傷左唔跳得
結果連生寫都無佢份

想像吓奈子好似雞蛋咁拍寫真

初出道個陣都幾鐘意佢地
點知到而家一D進步都冇
利伸:KK之後冇再特別留意

T團收皮啦

i lub twice !!

其實今次showcase開曬咪
算進步咗
唱得好唔好係一回事

第一集睇佢拎芝士食個側面真係

其實坐中間果啲個位咁窄唔翹腳坐真係有啲難度

被武林垃圾歌拖累嘅lyz

全程focus咗去肥妹度 有人翹腳坐?

櫻花喺奈子個年紀不知拍咗幾撚多

地動山搖

奈子好瘦

Momo 去左咁耐都咁差 pd48最好應該係喵爺同miyu

捉緊

A chu~

我第一個喊俾你哋 我唔準

趁返緊屋企開返I chu睇

我接受唔到奈子影呢啲

總選馬經都影曬啦

縮手好嗎

好瘦....

咩呢D 好正經架

重點來了

最暴露應該係依張?

都唔得啊 手腳只準露三寸 唔準露腰

應該唔係

病

呢張未有溝同唔夠拱

唔係病啊係手指傷左啊

咁撚DETAIL

呢個原因...

[/member]

唔好再post我個女啲fbi圖

佢話類似刀狀物件一野插入隻手指到
直頭見骨
有次音番跳曲奇佢都要包住手指
再跳挪威人真係斷手都似

咁撚傷原來

搵到

miku點岩技能樹呀嘛

同意

完全同佢個樣不符

眉刀

你話美久?

我都唔知可以咁撚利

係啊
美久睇樣似細波
點知咁樣

成日覺得日本偶像好似唔紅就準備轉型咁

所以而家無再拍

無夾無推 正貨認証

權F

好撚利 我係日本買咗把眉刀 滑一滑hi到手指都即刻親 可能佢嗰把係靚嘢 又可能係把刀跌緊落地佢下意識想捉住
(利申 9估)

上面上年下面今年

無圖點討論

我覺得襯喎 佢同NAKO比有女人味D 有種連樣都係性感既FEEL 係個身高唔夠襯

文青佳恩

無水著圖

美久係真係媚啲 可能因為佢想走釣師路線

矢作妹仲細過美久

miku 同nako兩種感覺嚟
nako係可愛

波台

指原巴心諗: 識睇一定係睇指原水著

都冇嘅
睇條毛咩屌

權F 跳o my 真係
廢老扮後生既感覺

真心咩

有無徐小鳯mv推薦

睇佢啲反晒光嘅太陽油

好鐘意睇廢老扮萌

屌咪撚再講啦

唔知點解突然諗起
一個華安兩隻眼 三個姑娘六隻奶

你既動機係.....

佢真係連西毛都無

頂你 就訓比D咁既野我睇

指原飯果然係指原飯

唔知各位有冇SAVE FAN CAMM既習慣
SAVE自己鐘意既FAN CAM
我又要開始SAVE啦

所以我都諗緊剃唔剃好

講比例 我諗起菜摘 條腰 點睇

臘腸狗

但係無波
本寫真完全無睇頭

我就係覺得佢條腰 勁撚長

菜仔係睇pat pat

你有西

完全接觸諗起都正

聽舊歌 好好loop

都話藍絲黎

你自己隻手同你自己完全接觸

係未配白間相？

又係留名既時候

你話你有兩支棍都仲有人信

終於解決到大婆同二房之間既問題啦

躝啦

二房會掛住搞大婆唔理你

Band Cover

個畫面好亂

應該成隊呢套打歌衫都係CHANEL贊助

完全有畫面

搞到最後你會發現二房係有棍既
食哂你個後宮

Chanel嚟㗎？

好正

食埋成個HKT

今次真係捉蟲
引狼入室

呢張個樣

食埋指原巴

佢就想

咁似動漫BGM

我好似明你講咩

應該就係，清純呢個都係，咁大個LOGO

櫻打歌著個SET全部都係CHANEL
之後佢地上班嘔著哂SALEWA

排舞果套都係s字頭

I am ready I am ready

打歌衫係公司自己買 多數冇贊助

會唔會呀
CHANEL贊助

稱職代言人
希望佢地可以成功爭取炸雞廣告

雪糕先係重點

好很貴wo

炸雞廣告係入門級廣告

人工度扣

唔好再食
有某幾個已經肥左

你見依d完整一件咪好
SM好鍾意買gucci再剪爛比rv打歌著

開名啦
NAKO

依次出道洗咁撚多錢
仲點會有人工分

櫻頂帽都成皮野

入門級

D 衫衫褲褲都唔係錢黎

廣告界嘅新手村

最岩新團，又簡單又食得開心

藝娜

POST 1有無PRODUCE 48 既高清片下載LINK? 無既話有無巴打知邊度有...

巡演開始就係回本期

清純真係堅
食極唔肥

亞巡
thx

我停留左個巨星級先拍到炸雞廣告既時代

堅到呢
正到

極討厭

手機廣告好似係最難？

我都係食極唔肥TYPE

好似唔多見有ICE CREAM 廣告

而家係咪無左青春不敗呢樣野
以前呢套綜藝係上神檯神器

其實我估賣八萬幾隻+兩個廣告
都仲未回曬本
今次宣傳算好重鎚
製作成本都唔算平
買女費都係條數
睇怕要r多啲廣告先圍到皮

有
BR之前係宋仲基+磪有情

時代遺物

冇喇，拍到第二三季已經冇起色就停左
始終MC同成員好重要，當時順圭唔做已經開始唔好睇

賣碟係冇錢賺

各散東西

WHO CAN CARRY

加埋o榜九萬幾啦，我唸十萬冇問題啦

宇宙天國都零收入

個杯野原來係雪糕 ?

肥唔肥 都唔緊要

公演?
我都想知 除左開CON 仲有咩搵到錢

賣goods

再肥啲就好

廣告
好多好多嘅廣告

點都好賺過音源

上半身

膠真可一試

期待今個星期奈子同Twice+Gugudan同台

頂你 時代的眼淚

商演？

唉鬆音源...

想睇後台 合照

公演 con 週邊 廣告

一睇就明應該唔後生喇

FS 都好搵 咁爆碟法

第一季 第一代人係最好睇

我睇完真係唔想去買佢sell嘅嘢

廣告 商演 周邊

果陣既泫雅 善花 HARA 孝敏 第一季真係好好睇

都話賣碟係冇錢賺

同清純同年

八萬幾隻係H榜
G榜未計
PD 製作費係有3%收視時已經回哂本
(PD 時都有大量廣告費)
買女費唔會真係俾舊錢佢
皮應該回左既

成人idol 屏風cp

廣告 商演 開Con 週邊

yes 果陣淫雅經常缺值
成日落田打歌

明星金鐘 強心臟 家族誕生 以前嘅happy together
唉

唔好比三大
已經好好

接多D廣告啦

鋼琴版

我記得商演 同廣告係最直接
psy紅嘅時候 都係不停商演

wanna one公演好似無錢袋

想問下櫻花原本係日本一年可以找幾多？

無挑我心中永遠第一韓綜

舊ht最期待班女著膠拖+射水槍

不可能的

好似100萬?

商演女王洪真英

光熙退伍了 但無挑不見了

trot嘅優勢 全國邊到都可以商演

金泰浩結束左休假 返左MBC

前年話1800萬円一年

好耐年前喎pd48高清
你想要第幾集?

好多人唔鍾意光熙
但係我覺得佢真係好努力
冇一個大前輩係唔會讚佢 希望佢退伍後
可以快啲上番軌道

十萬 一個月 有冇計錯

以前真係韓綜全盛期，而家都開始慢慢衰落

原來係2015年數據

無挑

我睇到第3集咋 覺得呢班女仔好靚 一跳舞起哂格好似浪費左...
我集集都想要

喺韓國櫻收入應該會銳減

差唔多，但唔知之後有冇加減

好撚RICH

咁佢應該真係睇長遠

又唔可以話衰落
而家仲多綜藝 但係冇咁多idol上節目
以前要不斷靠idol去吸引海外觀眾
而家自己都會搵綜藝嚟睇
已經變左

依家冇咩可能去到咁高人工
中間係咁分錢

其實當初係咪仆街ajy唔捨得比買女費

圓夢World Tour

以前係睇嘉賓多
但而家愈黎愈多綜藝
有D真係成班MC 同guest都唔識都會開黎試下水溫會發現好好睇
之後搞搞下係有識既idol既綜藝都未必睇

櫻花一早就買好
其他唔係AJY唔買
係韓國公司分哂

佢冇得唔買櫻
冇櫻個節目冇人睇

woolim咁勁可以分到兩個位

而家堆idol冇以前個堆咁癲
以前癲個班都變哂Mc

依家都變左睇MC多過睇GUEST
我自己睇RM都係咁

呢度有 不過係唔知有冇種
search produce48 ep04 咁搵

掉轉睇
係Cube 同FNC 唔撚賣者

睇啲唔識嘅家賓仲好笑
李相燁 真係笑死我

講真BB人都16萬円既時候，佢唔多佢幾倍跟本就唔合乎比例

可能之後返日本拍返多啲廣告扯返均

好似無中字 btw 唔該哂巴打先

中字一定低清

個陣堅好笑
456月追到我死死下

10GB
等我DOWN哂佢先

好好 唔該哂咁多巴打!!!

仲想問你係咪識韓文 心諗都係唔問以為我少見識呢度係好多韓文達人

1080p 點解個陣睇冇人提起過呢個字幕組既

巴打搵到? 有無些也link

如果佢做固定一定會天下大亂

Off topic
有冇人記得舊登apink po個David Nokia?佢同時係4Nia嚟
定係佢喺呢個po度？

記得南珠post霸同抽妮巴

佢同李光洙喺日本脅持對方個計步器果到笑到我抽筋

因為女漢子最快有中字

佢同成班人好有化學作用

IZ*ONE COLOR*IZ Top Rank #9 on billboard world-albums chart

billboard是一部音樂專業雜誌，於1894年推出，現在被稱為世界上最權威的音樂排行榜。

岩岩禁入去睇左一陣好似幾好笑 咩黎

光洙呀 光洙呀 你真係要咁做？

琴日29xx
今日33xx
簽售more

新西遊記
一定要睇 你會笑死

又有得打飛機

個小朋友有冇十歲

billboard都上埋
國際女團

上個月去東京有日去咗akb劇場，我去嗰日有浅井七海，但對佢冇乜印象

男士入場都要成$216，女士就同學生同價淨需要俾$145

噉我就當然冇俾錢入場啦
淨係喺出面睇電視

同埋遲一個星期去嘅話就會見到想見嘅人

岩岩先追返PO,
櫻有咩黑料
佢整容我首先唔理, 心計唔係網民自己FF咩

講起要睇返香港ver先

菠蘿包聯盟聽過未
我覺得最主要係呢單

我都記得抽妮，佢幾nice的

點解比韓團洗版

bts輕鬆上

TangTangTangTang
我睇埋今季先再追番前幾季
羅PD真係好正

講起就好長
google下都搵到

都遠古世紀之前嘅事

m2mpd IG更新

＃接力舞蹈 拍攝後 恩菲留下一張自拍照..♥️
＃愛心百萬個 ＃IZ*ONE #權恩菲 ＃La Vie en Rose

聽過喺twitter串鳩meru肥然後扮比人hack acct
好似係咁

tvn要珍惜佢呀大佬
x餐廳
一日三餐d fd全部都好好睇

tvN ok既

估佢用錯ac

TVN 同JTBC啲綜藝真係好好睇
而家都電視劇都好睇 仲有OCN

ocn d劇好正
比下呢d電視台競爭下都好

IZ*ONE CHU ep2 (應該是宥真的日曆)

牛油cp確定 唔洗再爭

第二同第三係最好笑我覺得
第五季個字幕組所有香港前面都加蚛蝈 睇到好煩

同金泰浩 係PD界兩大山脈
2天1夜都一開始都係佢

近排套 客 the guest 幾好睇

要抽中先有得入去架喎
好似係

呢幾張係邊度放出黎 點解twitter搵唔到 我係weibo見到既

唔是買飛就入得咩？

不過冇所謂，醉翁之意不在酒

哦..le單...但佢地2個都frd底呀 個陣咁細個, 更係搵d on9方法避得就避

正呀nako表情包

原來係大陸人影既唔怪得 自 所以得微博有

水印個名同微博水印一樣

巴打 推權F?

Post過未,原來akb 中國有新隊,幾個去咗中國表演

仲有4張

真係好肥
塊面就快包過肥hi

陰公豬

櫻燕

練緊收大腿咋 咁肥

會唔會肥到冇左粒酒粒

李相燁 洪真英 姜漢娜 個幾期都正

有啲掛住hello baby嗰個

景山

易服啦

景山成日喊

指原3億

景山好似已經係中學生....

啱啱想問 係咪中站嚟

應該係未抽佣，抽完正常應該冇左一大半

新人留名
其實追左post好耐
笫一次追星就入左izone坑
希望各位多多關照

淨係認到 奈子 膠真 彩元 清純? ___
長頸鹿其中一個
Rumor其中一個
1000%其中兩個
veryx3其中一個

開心share

點解d名都係似曾相識咁

個名有櫻同燕就會以為係同一個人黎

歡迎

咁啱啫

孖辮露腰有條皮帶嗰個應該係肥妹

我成日以為同一個人開分身

越提越覺得自己老 唉

排名順序來?

HI同清純調左位
其他跟排名
1-6
7 9 8 10 11 12

上面個表應該冇咁多48啦,除指原外應該都係46啦

你同清純同年都叫老
我呢啲同權F同年嘅 叫咩

淨係認到 奈子係咩意思

你覺得呢度真係有咁人多？

我都係第一次追

好似係跟排名排

跟排名姐

係喎

揀名舞台又揀得幾好

追左幾日post都知主要有邊d人

9估
元英 ？ 油 藝娜 膠真 nako
？ 肥妹 清純 彩元 蛙 佳恩
Nako真係睇身高認人

Nako最易認

哇哇哇 !

全部都係分身黎

肥hi塊面好易認

除咗下巴吉死人之外

好靚

第一名點解無畫side to side

原來上面講咗跟排名 自膠
但清純應該係第8？跟權f後

要數有幾多個最常講野 其實睇返個買碟post就大概知

排名順序

下面好多cm讚彩元 好感動

帶安狗狗留名

雖然一早就買左 不過照公佈下戰績
Btw 可唔可以用膠真小卡換櫻/彩

放ig 應該容易換到彩燕 櫻就難少少

我宜家用緊想像力想像佢係La vie en rose嘅造型
宜家睇得太多尾尾日妝 我已經就嚟唔記得佢韓妝樣

又大大力打埋去 唔係第一次

留名
今日唔吹奏我P社了

夜媽媽玩d咁既野

quote錯 想講呢個

nako 食多D野都好, 最後機會增高
搞到我都有D肚餓

想睇佢近況相

其實上TWITTER 方便過WEIBO

中間溝左幾張唔係nako

係唔係Misa改左名?

神巴學哂Misa d衰野

等我Save 低d圖先

風紀就改咗名啦

係食就係番d有營養既野
上面圖果d

睇睇下野食 冇撚啦啦有canada

唔似係站...? 似係普通飯
twitter冇呢輯

口裡說不 身體卻很誠實

我又Save低先

似係微博博主私伙野
佢水印黎

彩元越睇越似麻甩佬

人又靚聲又好聽跳舞又好 好屈 差在無趣

佢既趣味
係獨特既趣
無無聊聊果種
見唔見佢幾努力想成為有趣既人

181102 fansign

好低B

櫻俾個姦夫搶左去
彩燕喱幕好毒

櫻呀 快啲拯救我燕

俾返櫻俾彩燕喇

屌你講一講搞到好撚sad咁張gif

你睇下人地

明明就好有趣

又溫柔

又可愛

對腳仲有粒墨

睇住舊圖醫眼先

呢段好可愛

80$咁平？

簡櫻個人卡都唔洗加價

一張nako都唔止

即刻去馬去

[red]先

走開啦你

佢跟排位

strong hold nako

唔洗生命值硬接了

仲重傷緊

今日見到有個username叫 老公話抽唔到 小卡

個個放比佢 又唔應機 都唔知係咪假膠

咁多人買 實清佢倉

可能佢以為你哋先係假膠

Bad end

1. 元英 vs very very very 1
2. 櫻 intro Nekoya
3. vs short hair 1
4. 娜B final Suki Ni Nacchaudarou?
5. 膠真 concept i am
6. Nako vs love whisper 2
7. 權F concept rumor
8. Hi醬 position touch
9. 清純 vs boombayah 2
10. 彩元 concept to reach you
11. 🐸 concept 1000%
12. 燕B position sorry not sorry

你地仲未訓

未
Btw Hi醬果套衫以為係1000%
搵過先知唔係

1000% 冇hi 份

I mean showcon

touch又打關斗又露膊頭都唔記得

訓啦，夜訓對個身體唔好呀
冇健康既腎賣唔到高價架

你個名講呢D野好唔襯

Sorry 大佬
自罰重睇10次

一直都燃燒緊

哦....

仲唔瞓 就bin你

係既大佬,但我想睇歐聯

巴打加油 小弟瞓先

FF, Nako,Kei,Arin 一齊上節目撒嬌，不得了

ajy無咁大權嘅其實

當櫻走到咁遠 珠仲執著緊ske個c位

尾哥 ，應該dance cover先
唱就練好d先唱

黎緊會有代C

櫻花睇村上春樹都俾人屌好戰
就知泡狗有幾on9

jeon somi liked a couple of videos and a pic on jo yuri's fan-made instagram 🤔

咁睇唔開

彩燕慘痛變毒撚
清純或許成最大贏家

其實佢個世界觀係咪得akb

早啊
局外人 冇點留意咪唔知佢啲衰野 唉好多人都比佢呃連個十一個都比佢呃到啦

大叔飯記者又為尾哥出新聞啦

出年總選又玩咪佢架囉

冇人搞就去搞Nako啦，唔好比油有機可乘

唔係，係佢知道喺出面撈唔掂，所以先睇住AKB

有權f
放心清純會食埋

自拍靚咗出過新聞 食熱狗又出

發現除咗有帽戴 亦只有櫻係有金屬手鏈

今朝深水埗有人開槍 各位小心

差d就出事

圖圖圖

係咪果日擺中二病pose果隻手鏈

係講呢個唔洗圖
中2病櫻都唔識咩

多嘅地區就出事 小心啲
乜宜家香港搞成咁

咁都可以出新聞

中二病line: 櫻純

彩燕呀
molamola

今日大家高抬貴手
唔好推咁快
要出summary

同一時間我係附近

不安

如果面對呢d情況
油b單人卡就有用啦

閘門卡set ！

睇返十次mv定驚先

Hanteo

無開預售fansign?

爽

izone - 34295
YES or YES - 34,277

呢度嘅人唔使瞓

屌
贏左個馬位

之前邊個韓妹話睇巨人好似又出事？
其實泡菜戰狼真係比強國仲勁

清純？
佢喺idol room度宣傳巨人3

最戇係有D書男人睇無人鬧
女人睇就係原罪

冇事
動漫冇事

我睇完idol room同weekly idol之後更加鍾意佢地
然後喺度ff佢地係女朋友嘅話會點

유진同예나嘅性格比起女仔更似男仔，佢地似冇女仔好煩嘅脾氣同好樂觀，所以會好受男歡迎；而清純就四次元性格同唔撒嬌嘅性格作為女朋友嘅話男仔會好清靜；彩燕就好識為人諗，男嘅應該會好幸福同煩少好多野

只限好表面嘅認識而作出嘅ff

同一類人

你係咪第二次po出嚟

唔記得了
還掂推得噉快咪再po多次俾冇睇到嘅人睇

點解可以咁似

你咁講姐係唔只兩次

印象3次

我淨記得有同朋友講過囉

放心有啲人有爬文會睇到嘅

泡國同蝗本質根本一樣
好似個世界屬於佢地only

本是同根生

個h榜有冇圖睇下

係馬鼻

係啦
馬鼻

33頁留名

仆街又要找數

有冇得比較下T團和之前銷量比較,係咪同過去差唔多

連自己賭咗乜都唔記得

只限首日 後續係未知

你又賭左d咩
冇印象
除左cool呢

去時代開握手會

原來深水埗單野係女警開槍打個中年男人 今次無蝻份

Izone意外地贏左首日

好 當我冇講過 唔駛找數住

我記得我賭過贏t團 但唔記得條數

一於去時代開握手會

馬鼻咋

之後應該係t團贏
你放心啦

馬鼻鼻毛咋

你鍾意你個名
咁實鍾意膠真同娜B啦

唔鍾意油不過都睇得出成團人感情唔差 呢點係幾意外 可能因為成團都鳩鳩地成日派膠

團魂係有
只限ione
多左個z就冇啦

人靚是但著都靚

可能睇得太耐Kpop
對乜野感情好 cp 之類已經冇感覺

咁我都睇咗唔短時間嘅 其實我覺得宇少同f9都唔算好好感情……p團唔駛講

鏡頭後俾人影到一齊玩嗰啲先係堅料
當年函數雪莉好似同其他成員friend
但事後俾站姐踢爆喺人背後不停數臭啲成員

是但一件黑hoodie

膠真喺第二次評級已經鍾意
椰奶就後期啲先鍾意

p團係pristin？

權F彩元娜B

黃子華：靚就唔駛扮 扮就唔慌靚

召喚康美娜巴打

後期先見真章啦呢野

史上最無感情嘅團一定係missA
秀智紅之前都感受唔到佢哋係friend
紅咗之後更加唔洗講

十萬伏特

呢個唔係公認咩

大家pd一齊咁耐又有啲經歷
應該點都有啲感情既

兩年半可能未積怨到外人睇得出就散啦

點都晤夠SKE掛，鏡頭面前成日到禾珠擁抱，鏡頭後....

其實我覺得佢哋內心應該幾成熟

係呀
不過佢哋真係出道起就戲都懶做嗰啲

禾珠話好愛ske 不要問

其實我覺得秀智係值得紅嘅 唱得演得

新節目唔知wow左未

用Pd48建立關係好好多
起碼出黎感覺都真實d

冇錯，睇咗噉上吓時間都唔會刻意講/鬥團魂
俾鏡頭同我地見到fd同有團魂係基本

仲偷haha計步器玩再放返落光洙件衫到

少時個陣反面反到我朋友崩潰

其實出得事既範圍都好細，J lines 咁老練唔會同你浮上面
權和燕經歷左咁多會成熟自覺
蛙和純都係與世無爭咁款，最好唔駛佢地做咁多野
彩元和膠真都係傻傻地，娜B更加係全部人都鍾意既性格
所以剩低會嘈交既係個兩個

最後一句笑死 油霸曬主唱冇競爭應該都唔會嘈 佢咁識做戲
彩元我一直覺得佢面懵心精 覺得佢係聰明女嚟

元英太細姐
2年半後都係中5

兩個都係頭3

西卡被退嗰期？

如果當日加入長頸鹿，嘈交機會就會大左好多

彩元有同公司既前輩一齊，點都唔會呢段時間發作。

彩元我覺得佢係好醒目嘅人嚟

我幫你貼

幾得意咁喎

佢係大左之後走肥
細個塊面起波

唔該

上年我跟學校去韓國讀咗三星期韓文課程，班入面有三個架妹幾啱傾，喺今年pd48就播嗰陣問佢地會唔會睇，佢地都係答：一般、對佢地冇乜興趣

而我上個月去東京有搵當地朋友，佢話佢知有pd48但冇留意。我同佢去女僕cafe嗰陣就俾佢睇吓pd48嘅片，有個女僕見到問我地睇緊咩，講完俾佢聽之後佢話唔知有啲噉嘅嘢

我諗起 我不是機器人 套劇
唔係真係分唔出真人同機械人嘛
個主角仲要係設計到佢係長期唔接觸真人先會分唔到

仲有冇人記得椰奶瞓喺度攬住高朱撒嬌？
呢段睇到我

好可愛呀,草莓蛙

我都係fd介紹俾我先知

Youtube睇到nekkoya
見到櫻最後個下笑
即入坑

我都係, 之前AKB印象仲停留係麻友和paruru

呃我唔到
諗住加hi醬就冇事
結論:順便吹奏蛙蛙

合成？剪左？

wtf

抄埋櫻d髮型

rm?
邊集想睇
棄左好耐想睇返

撞髮型好難認人

吹奏我蛙呢個罪名係咪要跟我2年半

張相冇講出處 就咁話 哇 清純 短髮 唔知真定假

今年3月尾到7月嘅系列
當然冇咁長
中間有d集數唔關事

彩燕: 連髮型都一樣

EP390-392

情何以堪

咁始終係收費台播，唔係fans未必會留意，唔好話咩呀，淨係Ske,STU fans都WFC啦

好少見CB期間換髮型..

我就覺得似P圖多

我都唔想佢剪短 希望係假既

當年211真係笑到肚痛, 最鐘意睇羅PD同佢地幾個打賭
試過賭輸左結果製作組要野外就寐, 又試過賭輸左搞到製作組無飯食

希望係假

講開都想再翻睇 李相燁黑化之路

愈睇愈覺得清純好靚

做咩加密

雖然起咗格但都

噉睇嚟我知得算好早同未播已經決定追
當時仲話mix嚟做乜，兩邊嘅文化唔同又容易引戰，不如俾多啲gay會同名額韓國練習生仲好

日本社會係神7時期已經對AKB有相當嚴重既審美疲勞

日見夜見 E家除左FANS真係無咩人想理48系既野

高朱完咗pd好有星味

Akb我停留喺神7嗰期

PD 最有愛既四對之一
母女 娜榮Nako 彩櫻 蛋牛

你個fd冇追開kpop? 追開應該唔會唔識izone喎我覺得

有次韓國練習生去咗日本快閃，之後佢地喺後台同日本成員見返嗰陣膠真同椰奶喺度爭高朱寵

太好了

好彩

今日show champion時段播返2018MGA
有冇補頒呢回事 ？

我好多年前有follow HKT 既女仔google +
去到nako岩岩入果期 就冇睇了

見到pd48有我以前好鐘意既菜摘 白間 同 櫻花
咁當然高朱果批都有follow 但純粹係google +睇相同聽兩歌 HKT 頭兩首

就知呢個節目要睇了

韓文課程識嗰三個淨睇仔同埋問佢地嗰陣係仲未播

上個月搵嗰個就冇睇韓流

睇得仔嘅好少會睇女

依家望到母女 同 蛋牛仲有聯絡真係幾開心
最起碼追幾個月套野 （雖然個結果係屎）
有一分係真野

矛錯

睇仔先正

山田狗竹 都有架 不過冇播出街

母女係指邊Pair

山田狗竹

娜榮快d同nako 仁美聯絡下佢地應該識韓文架啦

又係一對

又直路

山田尋日有Love bomb CD 認證照

彩元萌Q，不過哩對印象同畫面唔係特別多

個poster櫃冇哂位啦！

蛋牛CP好有愛, 仲記得佢地玩遊戲果陣要估雞蛋, 跟住一指住高朱膠真就即刻答中, 然後高朱仲要「朱里不是雞蛋」好可愛好好笑

逼鴨做鴨

Yena 幾次俾清純夾嘴時個樣超好笑
心已死.jpg

99line

邊個p架 p到彊屍咁

我都係99
香港垃圾教育制度

同校 陌友

尾哥755
叫人期待官宣

可能喺韓國我會有一番作為

40頁留名

清純美波

韓國嘅教育制度更可怕

99
差1.5日就係00後

最後直路

真呀
補習仲癲過香港

正

唔知咖大佬 一望先知原來40了

薄荷站好正

入唔到SKY就係垃圾

雖然太好但係好撚靚

Kaist都ok嘅